有冇人好鍾意撩鼻屎？

真係好撚爽

食埋仲正

屌 呢排晚晚訓覺就醒嗰陣就會有微弱意識地用右手無名指去撩鼻屎
問題係訓緊就唔會去攞紙巾 都唔知點戒